[freeHK]學 獨 聯 邀 請 大 家 上 美 國 領 事 館 爭 取 香 港 民 主 人 權 法

【 Free Hong Kong 】

每次遊行集會完結散去，
明天繼續返工，香港繼續沉淪，香港人你們甘願如此 ?

明天我們將參與反對東大嶼填海遊行，就此我們呼籲同行參與者與我們一同走上美國領事館，要求美國盡快通過香港人權民主法，以凍結美國資產方式來懲罰賣港官員。

民主公義，從來也是由人民的努力來爭取。明天，我們便以人民的力量向美國表示爭取民主自由，對抗中共政權的決心。

遊行完結
以旗為號

#FreeHongKong

what time?

When ？

遊行時跟學獨聯旗

need ready cocktail?

出

認真一問
美國會理我地？

港獨！

支持

港獨更乎合美國利益

唔係唔想撐
但自問成數都係低
大家心知肚明

唔覺
美國而家都想玩嘢
重有唔試點知?

唔試點知呢句真阿 行動最實際

你搞清楚目的地未?

所以我都支持
不過唔係話做就做到...

蔡英文打電話比TRUMP, 都無預TRUMP肯聽肯傾計

點知TRUMP真係聽喎

TRUMP係估佢唔到的

近一星期美帝口風鬆左好多

黑鬼做總統就真係無運行啦

敵人會理

比請願有用

正

推

試吓會死？

唔試就死緊

所以要試

被港共逐一殺死

呢個有用得多了

最尾又唱今天我然後和平散去？

所以咪話支持囉
只係覺得大家暫時個期望唔好太高住
分分鐘個個都係係連登得個講字，到最後實際出黎既人唔多，咁就戇尻尻，到時班仆街建制藍絲就會話乜乜反對人士只有少數，第日啲黨報又寫撚臭我地，所以而加最實際要做既野就係盡量叫多啲身邊既朋友聽日一齊去參與遊行

原諒我想法可能悲觀少少，但我亦都係嘗試陳述返個事實，因為暫時亦都未見到有一絲既曙光

聽日會行去美國領事館 記得睇旗行

生於斯長於斯死於斯

但願同香港共存亡

天佑香港🇭🇰

向美國表達香港巿民不希望成為支那一部分

咁做先對路
遊行唔係畀港共睇，係畀美帝睇

去乜鬼政總
去美領事一定仲有用

要香港班高官同中共奶美國鞋底！

今次真係想去

上次封嘢畀咗英國?

香港最正係 要分黨分派 人地組織又話唔鍾意 少人又話不了

都係支持赤化 + 填海算

因為你地真係無乜用

美帝

係美帝地頭飲
你on9架

呢個有用

大陸狗玩分化？

push

Trump trump

坐高鐵上深圳食探魚好過😌

幾點開始

差佬有可能唔俾行上去

yup
英國懶懶閒
不如直接搵美國

所以人多著數

係就好
靚助攻

咁做先對路

遊行時跟學生獨立聯盟旗

方向正确

記得去深圳人民醫院做bodycheck

呢個關蛇同你有冇關係

好明顯冇

你哋有冇諗過有幾多人跟？ 有冇足夠旗手等人跟到？

一步一步嚟
民主人權法係而家美國出埋聲檢討緊嘅嘢

而家需要做嘅，的確係應該企出嚟支持佢地實施

我哋希望每一個香港人都出嚟

Help push

連儂牆等

支持美國解放香港

呢個政府已無得救
多d同國際社會直接求救

請勿放棄治療
雖然你賣料
但我唔岐視精神病人

我到咗領事館，一個人都冇wor
你地而家係邊？

連儂牆聚緊人

PUSH!!!!

行得未關sir

去美館，等美國有多個理由郁支那

有冇巴打要口罩

關蛇 美領館果邊幾多人？

依家學獨聯行到去邊？

邊有學獨聯直播睇？

見到關sir舉緊牌
真男人

United States Seventh Fleet
Please liberate Hong Kong!